Intel Core i9-9900K / i7-9700K

Amazon已訂i7-9700K, US 399.99, 未知幾時Ship

all in左，玩9900k+2080ti 不過仲未買到2080ti

又係你條撚樣

巴打$410喎

我新蛋訂左9700k $3380 會唔會太貴

佢發佈嗰日我狂F5訂架

我都訂左9900k,美森
等19號出貨

btw張2080ti到左手
但等緊9900k幫佢發揮

禮拜5發？

er....
應該係掛

我係發佈後果朝訂,會唔會好慢

我11號先訂

入左 x粒
btw
大陸出左leak
5G
250w
100度

今代intel搵埋人做fake test
真係唔敢盲狙
分分鐘 9700k同2700x差唔多

勁過我粒6500 或者同8700k差唔多我就滿意

9900k同9700k其實效能差幾遠

多幾粒春

春數一樣

同人講用i9型啲

有冇人電腦上唔到YouTube

死左ser呀YouTube

放假先黎死
YouTube個墓係邊？等我買隻燒豬上去

有HT勁D

4c8t約=6c6t

咁多人都外國買硬件，係咪連賣運費都平過香港好多？
其實買cpu, ram 依類硬件係咪實冇死因為唔易壞
係運送/真係壞咗先麻煩d？

屌其實壞咗去代理都好麻煩

係香港買代理真係食水好深
如果你當多左GE錢去買個保養係冇問題GE

但我用左咁耐D INTEL CPU,真係冇一粒係壞過
所以上網買真係唔驚

係外國買硬件,佢本身係外國都係行貨啦
係落到黎香港變左水貨
拎去整都係麻撚煩

所以美森訂平咁多就美森買

香港嘅價會唔會貴好多，想等埋睇下先是咪on9

你唔急用GE係可以睇埋香港個價先買
冇話ON唔ON9

央田出左
i9-9900K $4999
i7-9700K $3499
i5-9600K $2599

唔知係唔係最後定價

痴撚咗線

9980XE定9960X

我覺得自己係AMAZON訂得好好

貴撚過人仲要等 食屎啦

早買早享受，遟買貴幾舊
有需要用就買

8700k上9900k
補$2000
文書性能零分別

有分別 chrome同時開100個分頁 應該feel到

冇
我用緊8700k 4.7g, 3200CL14

開tab到2x以上，8700k一樣Lag

家用cpu io弱

x299 io都好似弱

如果呢個係最後定價 9700k 食差唔多3舊水深 當買保養 買唔買得過？
見森林都係410美金

香港一向十算
同未必有散買

當初399.99 即係 3200$
409.99 即係 3300$

計埋運費

如果19號有現貨
i7 3499哩個價唔算貴, i9個價就離譜...

我連其它散件買, 所以計埋運費都慳幾多下

9900k $488/per 1000
9700k $374/per 1000

*8.01
=$3908.88
=$2995.74
以上係正常香港尾期價

咁貴唔通真係要SET AMAZON

cpu咁少壞，amazon買啦

係啊...

最斃係我仲諗住驚底板掟爛
仲諗住香港執RAM 同箱
但計個數
成SET所有野去AMZAON買...平1K

淘寶9900k都係4千人仔

想問下你地會唔會淘寶買ram?

一早估到香港係10算啦

反而底板amazon/newegg 唔會平好多, 香港買算la

cpu/ram/graphics card/火牛都可以上網買

我今次成部機得機箱同底板喺香港買ja

一樣，已係amazon訂9900k, 老母板係返香港買

不過我手頭上個機箱都係newegg買（當時香港未有貨），計返運費其實同香港買一樣

機箱重掛，ram 同cpu 真係上網買好過

ram/ssd/cpu可以訂
牛/板，只要死一次，就蝕水，行貨比較好

今次5Ghz 要250W
平過$2800底板頂多行4.7

已知 Rog hero wifi以上，先可能上5(hero冇wifi都收皮)
msi就godlike

巴打邊度搵hero 對上先上到5?

有人post vrm W數
係hero wifi打上先有200-250w內

以avx -2計，先有可能work

所有供電冇200w直接收皮
strix/TUF全線GG

我用itx

我試左 4790k 同時開20個tab都唔LAG喎

Hero可能都得

hero wifi同hero 供電有分別

係咪香港時間凌晨解禁？

想請教下其實點度可以有效地睇到d板幾相供電同供到幾w電？我見官網其實唔會寫

換u要換埋板ram成皮野

5.0要，4.7不用
4.7 200w內

itx 得asrock上榜

加埋2080TI啦

應該係美國時間

明天己可
epc x asus槁demo

粒9700k 就送到 但我返緊工

咁快?你用AMAZON?

新蛋 已收貨

提子

想問下用新蛋訂黎HK
洗唔洗用佢個香港網先訂到?
定係美國果個網照填香港地址都得?

一定要用香港,用美國會俾人封account

p.s.前日先俾人封完

我為你個AC感到難過

ac都唔緊要,最慘係俾佢cut左2080ti gaming trio張單

amazon仲係處

Pre-ordered
Delivery estimate: We need a little more time to provide you with a good estimate. We'll notify you via e-mail as soon as we have an estimated delivery date.

唔想再見到呢D字

我有卡冇U

錫焊都唔係無敵, 8核上5Ghz, 有流出圖跑prime95 上到9X-100度, 無custom loop 壓唔住

U好易訂姐，張卡成日斷貨

我卡同u 訂左未有貨

本身只要你肯開蓋
8700k係好好超

但今次keep 14nm
多2個core
=8700k的 133%

8700k 本身5G就差不多200w
9900k結果奶野

4.7就200w內，好易超

i7 9700k c/p重叫ok
係i9 9900k 可能上2066更抵玩

硬係覺得呢代伏伏地

8700k/9700k/9900k都好急咁出咁，為左打ryzen

7/8/9
三代同一技術
所以只係堆core
除非出現10/7nm
唔係8/9代分別只係散熱好D
耐用D

另一邊廂，ryzen zen2好似話比今代高1x% 而且係7nm

intel唯一可以做
就係下一代10系比台積電7nm做
槁到amd出貨量少左

攬炒

cpu版既龜兔賽跑

amazon 9900k幾時先破處

我14號先訂 希第一水有

淨係打機 如果本身已經8700k+rog z370f 換9900k係咪好on9 超又超唔高 打機又同8700k差唔多 想超高就要換埋maximus formula

我美國時間八號訂都未有

如果你係2080ti, 可換
1080ti, 係4.7下，分別不大
你超5.0 可以考慮開蓋，

z390 itx用咩板好

ROG

唔使換 8c16t 打機未有明顯優勢

4790k + 1080ti 1440p 144hz
換唔換9700k好

我以為連登唔用 intel 架添

我粒9700K已Ship, 8號第1日Preorder

想換9900k
但對宜家粒4790有感情

amazon?

yes

冇逼切性就等Intel 10nm 或者 AMD 7nm啦

今日睇住i9 9900k 公佈成績，柒就即刻cancel order

幾點

主要係打機俾粒u限左上限先想換
出左2070

而家行緊4.7ghz 想5ghz係咪maximus formula好d? 想玩埋custom loop

Xfastest 好似今晚8點

epc x asus有demo
明天見真章
玩水就formula方便

性能可能msi 勁D

rog insight? 我會去

me too
明天見

We pride ourselves in ensuring that all of our customers receive timely, efficient service and a stress-free shopping experience. Your patronage is greatly appreciated. We were unable to provide you with this level of service for your very important order, and for this, I am truly sorry.

I've checked your order details and found that the item you ordered is "Temporarily out of stock" through that's the reason your order was not shipped on time. However, we are working hard to get more stock from the manufacture at earliest and I can assure you that once this item would be available, I will immediately send you the confirmation email along with the estimated delivery date.

I've immediately forwarded this concern to our Inventory Team on priority and I can assure you that once this item would be available you will be served on the priority basis. Your patience and understanding is highly appreciated in this matter.

In this case, as I'm not sure about when the item will be in stock, hence to help you out with this I'd suggest you to cancel the order #xxxxxxxxxxxxx from your end and you are not charged for this item, as we only charge you when the order enters the shipping process.

Also I request you to place the new order for this item with different seller (At-least fulfilled by Amazon) and share the details with us so that we could provide a free one day shipping with no additional charges so that the item reaches to your address as soon as possible to compensate this inconvenience.

Please understand the situation, that we do not make false promises to our customers regarding the availability of items on our website, hence I've suggested you to cancel this order so that you can order it from different seller from our website.

I’ve also taken this situation as a feedback from your end and passed it down to our catalog team, so they could look into this and make sure things like this don’t happen again.

垃圾答案

$4500賣粒比你

我唔急，慢慢等

YOUTUBE岩岩有條i9 9900K vs i7 4790K Benchmarks片睇

YOUTUBE勁撚多片出左

link?

4790k打機仲係好勁

岩岩解禁左有直播睇

打機方面9900k=9700k=8700k

岩岩都想講
冇分別

貴千幾蚊結果竟然係咁

一黎GPU bottleneck

二黎8核打機效益唔大

溫度係咪仲熱過8700k

Amazon 仲係無貨

pre-order直到開賣，以為佢大貨，點撚知一件貨都冇

屌，睇完啲打機測試，想cancel order 添

zen 2實輕鬆ko佢

取消咗

借PO 問一下
想問AMAZON好似收銀聯
咁小弟之前搵朋友課金買野
佢張野係PAYPAL
59.99美最後實收488$HKD
卡呢D野小弟完全唔熟,上網搵都係CREDIT卡既資料
小弟張卡有銀聯
係唔係都係好似PAYPAL咁照收8.1左右既匯率?
感激不盡

係
上5.0ghz H100i pro 都100度

9900K極限7000MHZ
22:18

用嚟煎牛扒

已經係錫焊 都仲5ghz 100度
睇黎intel真係比amd逼到想喊

我係咪應該cut左佢算

有錢怕咩

用緊8700k 就義海比我啦

用緊1600.買緊2080ti,唔換就要用咁既組合半年

咁就換啦
我都唔係好頂得順我粒1800x

其實諗諗下好似換2700x抵玩d
zen2 AM4 一樣用得返
睇2700x個勢換埋台積電zen2好難贏唔到9700k

2700x+3700x應該唔係貴過9900k好多

2700x 可以放返出去麻
早買早享受
i7 9700k 買完仲要買 Z390 同240mm級水冷
或者NH15D級的風冷啦

ryzen 3000系列一定不會是而家2700x果個價了
畢竟amd用左大量資金買tsmc產能

起碼我買的係7nm 唔係14nm ++++ 仲要咁貴

2千幾蚊3600x

買?

利申: 純粹想有人答我卡既問題

巴打你做咩事？

想碌張MSI 1080 AMROR 但唔識分銀聯同PAYPAL

又唔係r7級別 怕咩

單都截埋

paypal 8.1
銀聯 7.89
ae 8.01
visa 7.998

有FX9590既影子

intel 依然有高頻優勢 但cpu架構已經開始無力了

製程都架構都冇乜力了

最快應該要2020先有10NM+新架構

更加堅定唔使上
5960X超住用

8700k (開蓋) 用家已成最大嬴家

用3600x等10no

我都唔知2020之前intel點繼續14nm對付 amd 了

幫襯TSMC

AMD放風話換左台積電之後目標係上5GHZ
真係比佢上到的話7NM仲要5GHZ多春...
INTEL...

嚟緊都係靠9900k頂住先

Thz a lot

相傅intel已經準備將10nm 目標縮到12nm水平

12nm是咪差過tsmc 7nm

將來先知了
有興趣可以睇下入面內容

全世界都冇貨都唔知pre-order嚟做乜

Amazon 加咗價，9900 變咗579

唔知點解突然變左，而家同其他平台一致579，唔通之前set錯？

美亞8號落單，仲未寄出

zen 2 唔係要等到下年Q3至出？

全世界都冇貨

唔L係掛

加拿大newegg有啲ship咗 美國local有少量

屌你老母仲諗住21號有得砌機 又要等

早幾日睇新聞
應該大部分地區冇貨會delay
期望11月頭送到黎啦

部itx 可能頂唔到咁熱
慳返

粒9900k想點呀
等完2080ti,到而家9900k

想轉9700k 但一樣無貨

9700K新蛋依家有貨

兩點都仲等緊

樣

Newegg 2-3 days shipping 同3-5 day 一樣

CHING 用PAYPAL比亞媽?

newgg

想亞媽落單 不過個FD張卡都係PAYPAL

我有ae

9700k 用z390 定z370 好

Z390

9700K係咪是尻但但Z390都得

2粒都唔係牙膏定點

牙膏焊
超頻都係要用水冷壓住

nzxt 240/280 水冷夠唔夠壓？

剩係機箱都去左2k rgb定再上 9900k 好

悠二話起碼中上階

why not both

咩機箱

ROG 塊Z390-F算唔算中上階
我買左呢塊

齊哂所有野,
差粒死人9900K
幾時先有呀?
叫春MODE

e好似多f一個gen2
定係冇分別

出曬Review, 老實講我個人建議9900K CUT單轉9700K 好過....
9900K想長超用, 剩係溫度都頭大

錫焊都要開蓋

[url]
[/url]

好多垃圾評測網
係溫度同功耗都係輕輕帶過就算

上左OCN睇Z390 VRM用料

今代最抵係Gigabyte Z390 Aorus...Buildzoid都有講

香港行貨暫時應該得MASTER同PRO WIFI

睇開包華同hardwareunboxed同tech jesus 已屌到intel 9900k 飛起

可以選擇將DIE自己磨薄d

pro個價同料岩岩好
master好似有些少overkill

都唔知講咩好
雖則我都唔係目標客群

e多一個 oled display
供電再好D
有wifi

今代 rog strix係垃圾

而家個design都幾好
i3=4核, i5=6核, i7=8核

但7/8代出來昆水2年

我自己用8700k
9600k 頂多叫免開蓋上5.0/5.2

反正都未解決到熱問題
2100年個陣風冷都夠壓住

悠二講到master vrm 散熱好正啵，搞到我扯晒旗

好似多把vrm 風扇

9700k香港幾時先有現貨 早知係newegg買火牛個陣買埋ship埋了

9900K點算

一個好消息
一個壞消息

你想聽邊個

好消息

intel話，99% cpu上到5g hz

壞消息係可以煎蛋？

頂到250w的版不多
$5000cpu, $3/4000版
計完，上九代10coreX 玩2066更平

9900x $989

十算成皮野

兩樣野有咩關係

唔洗
x cpu一向8算

i7-9800X 8 core 3.8/4.4/4.5 $589 $4712
i9-9820X 10core 3.3/4.1/4.2 $898 $7184
i9-9900X 10core 3.5/4.4/4.5 $989 $7912
i9-9920X 12core 3.5/4.4/4.5 $1189 $9512
i9-9940X 14core 3.3/4.4/4.5 $1387 $11096
i9-9960X 16core 3.1/4.4/4.5 $1684 $13472

i9-9820x(10core) $7912 ,
i9 9920x (12core) $9512
配$1800板
抵玩過i7 9900k

x一樣可以set 6core行5.0

9900x拎到出街用 我就唔買XS

2066散熱面積大d 應該會涼d?

同一level
2066板貴

但$5000 9900k+4000板大超
不如$8000 cpu+$2000板少超

9900k 唔超行4.7 + 1500-2000板得唔得

仲係一啲消息都冇

留名，等換platinum全模組火牛先

得閒入黎叫一叫春

仲未ship呀屌

8c16t 4.7足夠了吧

預設都4.7 超頻空間太細 為左5ghz 俾多2千買底板

而家 4.7海外report約200w(avx 計)
rog hero可以
strix F $1800要等report,未有人test
strix E$2xxx 就可以頂到200w

gigabyte aorus可能可以(vrm加風扇)

係比多$4000

牛/板要用8pin+6/8pin 等atx比到250w
要用5xx排(aio要$1800)

而家台灣test,浄上facebook,可以上到5.2
真文書機

12月先send
等得就等
行$4999
水$4300

source?

epc好多人問左amz
初步12月10先send

可以買定540排/頂板去超

冬天咁冇熱先出貨？

wtf

行貨lor
我就睇下9900k
5.2上晤上到Facebook

咁早買左塊XI code
粒U有撚排

屌啦星
我乜都買哂
就係差粒9900K

佢官方話19/10出
點知咁撚樣

聽人講19號成個US出得500粒貨
下批大貨好似11月中（未confirm)

一個唔好彩 12月見

咁咪有排等

500粒
夠邊個用?

Amazon好似分得87粒

呢條link先岩

屌啦星

加價前入唔開蓋都贏

好彩未買板，慢慢等

AMAZON呢屌

amazon啲cs鳩答，如果bnh有，amazon都有呱

AMAZON D CS同電話錄音係冇分別

希望AMAZON真係有

9700k 3千八蚊 貴五舊水

等i9 X字尾好過啦

Newegg 仲有得買

邊度有?

聽人講炸
師兄會買？

多口問下姐
訂左9900K

水定行 訂左？

美森

Out of stock

未試過🥚買野 搵唔到 師兄比條link我

岩岩影比你仲有 依家冇左

明智嘅選擇。i9-9900K多出8條Thread所帶嚟既效能提升有限，卻比i7-9700K發出更多熱力（TDP係理論性的）⋯

星期六買咗，扣咗我數
希望有貨

打機-> 關ht
正常用->開Ht

好過想用ht冇得用

8700k 6c12t vs 9700k 8c8t,9700k真係好啲？

係

係，有人測試咗，i7-9700K係比i7-8700K優勝小小

多工都係？

唔會超頻

想問下而家砌機有新就砌新u?

非k 冇出只好出9700k?

出i7-9700K啦，跟著買埋~

呀，因為K系處理器無跟散熱器。但請放心，市面上既散熱器唔算難裝

自己睇，唔好挑剔我…

i7 9700k幾時先有貨 差粒u先有新機用

呢粒好過9900k好多啦
唔少都出曬貨用緊
9900k 可以係完全冇聲氣

700鎂了

央田下調左去 4565(暫定

咁9700呢？

尋日仲諗緊係唔係newegg買就無哂貨了 出手太慢

琴日問仲話可能會上漲

外國炒到700鎂
再講央田都應該未有貨住，依個只係暫定價，到時第一水佢唔炒我

好似話星期五 有第一水

美國定中田有？

中田

天下烏鴉一樣黑 見人地全部冇貨就炒高啲

啱啱見到newegg 9700k instock就買粒試下。
一checkout完佢就send email來話其實係無貨，唔會backorder, 同我void埋張單

Dual bios setting, 一啪就轉

幾粒鐘前Walmart 好似有5粒現貨
聽聞歐洲買tray version 有現貨

Eu tray一粒要$3500港紙？

海鮮 $5199
另外好似有tray裝

Intel Core i7-9700K
MPG Z390 Gaming PRO Carbon AC
就快到 想問下有咩ram 推薦 冇咩錢了

g skill囉

我有set 3200CL 14
8Gb*2
B die
行貨有保

新買$2000
$1500出

今日下晝Walmart有幾粒9900k 490usd，不過好快俾人搶哂

估唔到i7-9700K處理器都會俾人炒高哂

用intel ram
3200 黎講 16 cl同 14cl相差效能應該1%左右
但貴50%

cl14 b die可以超到38xx cl16-17
cl16 b die可以超到幾多？

體質問題

咁你又平賣
如果係真既 $1500 cl14咁抵

我上16GB*4

3600mhz cl15最抵先$2000，可超到4000mhz cl16
現在長行3900mhz cl15

amazon 9900k又變返499usd 睇嚟就快有貨出

我仲係not yet shipped

星期五有機會有，起碼newegg有eta, amazon應該都差唔多

多謝你比個希望我

希望真係有

3900咩setting

3900mhz CL15-16-16-36 電壓1.48V

BTW,3900 CL15 係快過4000 CL16

1.48

我1.35 3866 cl16-16-16-37定38

唔試下加壓超到cl 15？

我忙
穩定就算

邊度有 有保養既$2000
3600 cl 15同 3200 cl 14差唔多價（可能仲貴丁屎）

g skill差不多係用最top B die
3600 15/3200 14可能係同一粒

就算係同一粒體質都好的，3200 CL 14 超上去3600 CL15電壓要1.4以上 （有啲人要1.45v 先上到 ）

3600 CL15本身xmp 就係1.35v都穩行

我買之前都有諗過揀邊個，但見3600 CL 15 $1920咁平就衝左

邊度有$1920 行貨
見度度都$2200-$2400

新蛋

反正保養都係自己rma

咁你夠唔夠膽試呢個代購服務？？

成個禮拜前，嗰陣時人人都以為19號實有貨

Columbus 有現貨
Newegg 好似都開始ship

AMAZON呢屌佢

有傳全球好多retail 星期五有第一批貨
Amazon應該都會有

AMAZON真係好廢
NEWEGG都有ETA
佢就連ETD都未有

Newegg好似貴80usd

9900K?

97

AMAZON是咪會自動減番原價

應該係
佢琴日好似show 499.99 usd

點俾錢？ 冇得揀用香港地址做billing address.....paypal又唔可以揀美國address

葡萄,有新U玩

尋日見jumbo有tray版差啲狗衝，不過都係等下算，還掂張2080ti都未發貨

tray版真係不了

冇左最精緻既盒

btw問埋t記佢話第一批應該11月初有貨

香港好多舖都開4999
琴日問中央田,佢賣45XX
我問佢係咪有,佢話最快都下個星期尾先有,仲要呢個唔係定價
咁擺到明有炒

希望聽日amazon有消息啦

newegg hk paypal 比錢

嗰日好似見唔到有

我比錢果陣佢有得揀paypal
我即場入返paypal account 入張visa比佢就買得
阿佢又charge到冇reject我

選擇性CUT單

我之前前後試過3次us買2080ti, l俾佢封左三個account

understand your concern regarding the intel 9900k. I do apologize for the delay.

I've checked and I’m sorry to say, we don't have any more stock of this item right now, and we're not sure when we'll be able to get more.

Please understand that our supply of some items is limited, and these products sell out quickly.

However, I’ve forwarded your message to our inventory department regarding the availability of this item and they have contacted our suppliers to obtain this item and fulfill the order as soon as possible.

If it takes too long for us to find stock and you no longer need the item, you can cancel the order any time before it enters the shipping process, and you won't be charged.

To help make up for the disappointment, I've applied a $30.00 promotional certificate to your account, to use on your next purchase at . I realize that this certificate cannot make up for the inconvenience you have experienced as a result of this situation, but I hope you will accept it as a gesture of our goodwill to you.

Your promotional balance doesn't appear in Your Account but will always display when you place an order for an item shipped and sold by Amazon. You'll see your available promotional balance at checkout when placing an order through the Shopping Cart.

When an item we offer goes out of stock or its release date isn't known yet, we may provide the option to sign up for e-mail notification when the item is available again. When this is the case, you'll see a box labeled "Alert Me" on the product detail page, with a "Sign up" button underneath.

We make this option available only when we believe we'll be able to obtain the item in the future. If we're not sure whether the item will be available, you'll see the message "Currently unavailable. We don't know when or if this item will be back in stock."

For more information about the availability of items on our website, please visit our Help pages

多撚謝

叫佢食屎啦

搞到加哂價 我屌

有$30R

我唔要30蚊,比粒U黎得唔得

諗多左

我u又冇 $30蚊都冇

食屎啦AMAZON

不如我俾30蚊佢地即刻出俾我

又好喎

不過呢30用嚟買老母板都唔錯

每日就係不停F5個ORDER頁面
睇下仲係咪not yet ship

Amazon第一批貨出左ETA
好似29-30 Oct
冇既就下批啦

佢幾耐先覆你？
我live chat佢地cs又叫我send email比佢地，話會叫番有關部門覆我，send左email幾日都無覆過我，正食屎狗

我屌

10月2號ORDER

係囉，呢個post我都睇過 仲以為講緊10月8嗰批

佢下面有個人貼左張圖係十月八訂
ETA都係下星期二

J寶 訂9700k 明天派貨

Newegg 今日到咗

垃圾amazon,人地newegg ship左

本身都係amazon 訂，一見到newegg 有貴啲都衝

可以係newegg us買咩 之前就係俾佢封過幾次account,搞到唔敢係newegg訂，已經係用paypal

有大法

點樣?

仲係not yet shipped

今次9700 cut左thread 如果平均要跑十隻八隻VM 係咪直上9900K好D

定係接人地D 8700K算

9900k熱到乜咁

又煎蛋

接粒二手8700K算

但我訂左

咁咪幾好 有機會可以換機箱上水玩360/480排/一體水

個fd 做電腦，香港代理個價都唔平，中田個價做唔到lo

所以我上次問中央田,佢都話只係暫定價
要睇代理比咩價錢佢地

vm
上x /amd epyc

coffee lake 有X未?
用緊塊Z370唔想換板 平時都有打下機 唔係SERVER黎

epc test
9700k快8700k幾個%內
不論單/多缐

我自己用緊8700k
只會上9900k

主要係9700K CUT左ht 得返8c8t 諗緊不如用返6c12t 仲平幾百
當然9900K 8c16t最理想 但又話煎蛋
用緊280冷排唔知夠唔夠壓

9900k
5.0 250w
4.7 200w
老原就130-150w

自己決定
我就文書機，打算上5.0

訓醒
睇睇status

屌你老母，仲係not yet shit

但i7-9700K處理器（9代）較i7-8700K處理器（8代）省電，即係發出較少熱量喎

美國慢半日

10/10唔期望佢今日出到貨

我10月8呀

已經贏一半，起碼第一批機會大啲

我粒9700K仲喺iparcel到, 19號寄出左....

9900k 4.7 降電壓 150w

3.6 100w

150w 9900k 個test先比人屌臭中

邊個test

希望啦

咁多間amazon最差
有人Walmart 星期一訂聽日都到

屌佢啦AMAZON

其實有野都叫check到
你望下你仲轉唔轉到shipment speed
利申: 轉唔到了

我都轉唔到

係醒嘅就全部自動upgrade ship speed 啦

乜都冇

本身就比最貴既shippment

都係冇貨

想狗衝tray版算 4399

walmart嗰日有幾粒係現貨嚟

唔係掛

狗衝左，各位慢慢等

竟然係咁

你都玩得開心D

張2080ti 11月1到，唔想到左仲要等粒9900k,今個禮拜裝好粒u同板等2080ti

買咗

你又買左tray?

我差粒U

係 邊有咁易壞

我要盒

淘寶

有冇試過換唔換到call of duty?

搭單問句巴打用咩底板同GPU，諗緊ASUS定GIGABYTE 好

我用asus z390i itx箱

買邊隻處理器？

用gigabyte主機板，而唔好用asus主機板。我以前用咗好幾塊asus主機板，但都係過幾年就會壞⋯

Giga個bios
利申 用Maximus XI code

9900k

即刻去amazon取消單

btw 1-2個鐘內有冇可能係itx拆哂全部野，再換新板

GIGA底版係唔易壞 但係個BIOS真係垃撚圾

一直用開技奸，今次試asus rog power

i7-9700K咪勁過哂你講嗰兩粒U啦，

見到都扯扯地

等你包膠

板未到 今朝撳2080.ti嗰陣唔記得清cart,又冇得取消，要等佢由美國寄嚟

not yet shit呀屌

咩板?

asus z390i

啱啱試機，用NZXT X62 full load最高上到99度

有冇巴打轟炸美森CS?

stock clock定超左？

aida64 燒FPU，咩都無set，原廠設定

唔係掛
唔係轉左焊錫咩？
難道真係要custom loop先頂到

我x52仆得街

係咪已經自動turbo boost左去5gb嫁啦已經
開CPUZ MON住黎RUN

全core 4.7ghz

ITX 果位ching 冬天唔洗買暖爐

good

係。呢個其實係8核+HT既效果，所以有啲巴打買i7-9700K係明智既（仲少電、少熱過i7-8700K…）

[/quote]

ambient temp 21-22c 喎
香港夏天有機會35c以上呀（高14c以上…）

8700k用家買之前諗下係咪咁需要個2c啦
實際頻率同8700k一樣

Btw 我朋友話行3dmark 都係50度左右.. 平時用有幾何食盡佢上90度..

等9920x 都唔知幾時出

97k跑緊1.3v 5ghz linx 70度 有ht應該高10度左右 最多咪85度 講真好涼

non avx full load 47度 真心勁 不過好食電 5.3 1.4v 食到215w以上 不過我塊板得一個8pin 上唔到去

是咪收得皮
屌粒tray算
邊度有tray賣

我都收到
係咪出年先派貨

metoo,好彩屌左粒tray

jumbo尋日最後一粒，你問下

屌呀,我都收到

好彩一早叫佢留咗一粒
等Amazon都唔知要等幾耐

痴撚線熱成咁樣

睇嚟真係要用360排先壓得住

係要開蓋磨die 換液金上埋自組水

上面重有個on9出來話4.7 under 150w
真係柒到烈開

老原都120-150w(ff𨍭片)

嗰個on9睇得LinusTechTips既channel太多？

嗰個on9睇得Linus Tech Tips個channel既片太多？

Run FPU，1嘢就上到99度，我驚燒耐啲，成部新機就要返廠

平時用就正常溫度，打下機，3x-50度

今日屌左粒tray版算，等amazon唔知等幾耐

識貨, 懷疑呢條友做msi qc

佢跟本就係msi 員工

8pin夠電

只不過係vrm 唔夠 或 setting限左功耗

睇左佢幾條片 真係學到野

睇der8auer

同我之前條未來list, 都話一定要水冷36心0排或以上
［未來List］intel 9th 砌機List, 求評

LIHKG @ Android

睇呢條嘩眾取寵架小丑學tech野, 自己睇住奶野

...呢條友...
你GOOGLE下人地個名...

我覺得佢有料同有bookmarks 過佢

咁都要幫佢做background check

Ching 咩setting ?邊塊mb ?
分享下得唔得

純討論下，點解9900k，各大test可以差好遠
以下用全原裝計，不超倍頻

1)h310又行到9900k, z390又行到9900k
但供電差天共地
h310行3+1相可能95w or 95A就限流
即係1.12v*95A max =106W

平野z390可能150w vrm 就限流
亦可能bios set好保守，95w TDP收手

2)各個程式，咬電量係不同
浄係p95,早期 vs 後期，都差10%用電量
日本test左各大主流軟件，如果以max tdp 300w去解Lock
9900k 原裝，可以由9xW,上到14xw

3)我自己用8700k
原裝 setting 1.1xv下，95-110A=123w
4.7下
1.20v=132w
1.36v=150w

大家認為，9900k有冇可能神抽，1.2v下，多2個 core唔過140w?

5.0 250w
4.7 200w，係極端，但冇乜可能140w 4.7lor......

就咁改電壓 xmp 4000mhz cl19 cache auto llc lv6 asus m10f nzxt x72

9900k應該配咩mb先用得盡?

Maximus hero 以上都得
玩custom loop 可以用formula

想玩9900K 真係準備好板同頂級散熱先

想玩9900K 真係準備好板同頂級散熱custom loop先

珍X 5199現貨

珍x 9700k 有現貨未

有喇，睇佢網上報價有埋價錢

tray pack都就有

想問下asus有冇cpu lite load呢個野揀，尋日睇人地啲bios好似唔見有咁

好似炒價

早2日入左炒價

$?

終於收到9700K

1萬5 砌唔砌到9700k加1080Ti 主玩槍game(bf Csgo r6 ow)

應該得

唔計mon 就夠

靜係主腦 9700k加2080得唔得 ？

我9700k加2080
ram 底板 hdd ssd 火牛 水冷
砌左16.5k
但u同display都係係newegg到買
香港買應該要18k

玩依堆game洗唔洗出到1080ti

我部i7 1018ti半年都係用嚟開pdf

一連砌list岀黎share下 睇下有無問題

打算玩5年

4790k想換9700k

9700k+2080都最少9600...,

淨係玩csgo都出左9900k+2080ti

因為想玩5年 希望耐玩d

9600k同2080姐 無咁多錢

都18k

9700定9600
Btw 2080唔抵
你出張1080ti仲實際
因為兩張效能差唔多一樣
但2080食緊炒價貴2-3000
同埋好睇你個mon
你冇返個2k 144以上既mon都唔需要咁高

我推算條list
CPU 9700k $3000 （要外國水貨訂）
Mobo Maximus XI Hero $2500
Ram gskill 8*2GB 3200 cl 16 , $1500
Display 1080 ti (Zotac amp extreme?) $6000
PSU antec 650 $500
Case $500- $1000
Cooler X62 $1000
以上都15k
換2080 zotac amp extreme 要$8000（行）
下面storage 睇需要
SSD m2 970pro 512 $1500
SSD sata Adata SU650 1TB $990
HDD 2-3TB $500?

9700K 3300
EVGA 2080 6300
newegg價 運費200左右

PSU洗鬼850
買大唔代表好
你9700k + 單張2080/ 1080ti
650好夠

有巴打話 最少都要750

佢點計出黎

你每下都OC你cpu+gpu到盡再100% loading 我估500W內（200+300）
你唔OC個時
講緊95+180咋
但開部野黎7*24跑分咩

如果照入850w有無問題 ？
利申 電腦白痴

btw
如果用AIO水冷
提提你注意條ram高度唔好撞到個冷排
如果唔係水冷要裝前
一般水冷ram clearance 35mm左右
或者你可以機箱買大少少

聽聞個PSU太大唔係咁好 （efficiency 低d)
但影響唔大
最重要係用多左錢姐
你話你日後想Sli/NVlink就話唔同（上1000-1200W)
你可以上d 網計下個actual power supply

N廠建議旗艦卡650W以上
仲有買大左其實仲好，一方面電源效率會更好，另一方面風扇唔駛轉咁快靜D，仲有用耐左老化都仲handle到部機

功率高，efficiency先高呀...

買2080就唔好買行貨啦，性價比低到

用AIO唔好用120/140，廢過用塔

成碼用240

聽聞會熱d
Efficiency 會低少少
當然影響好細
主要原因係貴幾舊（差唔多$500 夠加隻HDD)

有無介紹

冇錯，一般牛係負載50-70%最高efficiency, 買大W數仲會慳電啲，唔係一味講夠唔夠用
仲有一般大w數既火牛用料會比細數既牛靚，就算用耐左老化都唔驚唔夠用

係冇咁熱至真

有時用AIO唔係為效能
係因為用搭太樣衰
當然普通ATX黎講240-280最好
360唔係個個機箱得

你講得岩
但我睇佢條list 日常用3-400W左右
3-400/650 = 46-62%
3-400/850 = 35-47%
你方死佢日日OC到盡用到盡咩

我自己用NZXT，賊船都多人推

用咩箱

corsair h115i pro rgb

Cooler master ml240l點睇

伏！

Cooler master都係伏

個箱最大都係240mm水冷
Cooler master TD500

換箱喇

有咩箱選擇

evga clc240

fractal design celsius s24

冇RGB Define C
有RGB P400S

Fractal design define c?
夠唔夠放 msi 2080加 rm850x ？

夠

8gb gddr6版

有冇系列名

三風版都唔得

Msi GeForce RTX 2080 Gaming x trio 8gb gddr6

要Define R6先得

有無平d

我重有個280mm水冷

P400s 冷排擺前面

香港好似無得買

TerminalHK有

佢d野好似貴少少

tb 有416 300rmb

定正x買好

邊到平邊到買

要等正x 岀9700k價先

J寶有9700K

Tb j寶相差500

TB 3699人仔
J寶 3600港幣

3600

等埋正x 可能重低

tray pack 3550

唔會
散件J寶贏曬

咁咪同開蓋8700k一樣

我柒 當我冇講過

j寶9700k幾錢

J寶3570

抵屌 j寶自家保？

但j寶運費就貴

旺角珍寶要幾多運費

睇咩區

自己call 車最平

9700k j寶降左價 各巴打忍下手

心諗搞咩 相差咁多年 都好似無必要換咁 好失望

當年買i5 早就換左了

中央田打黎話9900k 到左貨

影相

4999 / 5199 ???

oc 4.7ghz 再戰兩三年
忍住唔買

買唔落手啦 本身想換 又要等下代

有名你叫牙膏廠

有沒巴打知高登重買唔買到9900k 現貨？

荃豐黑店見到有9900K
同RTX一樣無標價

newegg global instock

垃撚圾Amazon

Amazon 仲未有？

知唔知無K版幾時出？

3300出左粒9700k盒裝

3200出粒9700k 用咗2個星期

放棄左amazon
直接黃金出左粒
$4499
Btw 牛650W都係唔夠用
是關我底版cpu 由8pin 轉12pin
唔夠插頭用

隔離鋪無貨咩？
4350

要連底版先肯賣
單買得正都比

海鮮4430

bios較1.4v 51x all cores

LLC較LV幾？

lv6, z390-h asus

我粒盒裝9700K 要5.0GHz @ 1.355V再加turbo LLC先過到P95

都係落返4.8GHz@1.27V長用好過

P95我果粒要較-3 avx offset 先得

我嗰粒1.35v llc6 5.1ghz z370 formula跑咩都冇問題 不過見你90幾度落返5.0好似好啲

1.35v長用ok 唔ok

用緊咩板？點瑋的M11C llc8都drop 0.02V

可以，當然能夠越低就越好，前提係過到Stress test

自己on9 眼殘睇漏

好奇怪 用intel xtu 個benchmark test成日bsod
反而過到p95 cinebench aida64

p95點set法去test？ 個人認為過到p95已經唔洗再試

我係一個唔超頻的用家
最近入左張2070，發覺cpu唔夠力推，舊u amd fx8320
想買9700k，用Atx 箱
但z390版太貴,諗住700-1000買底版，買返z370版有冇咩大問題
centralfield 可唔可以免運update bios？
有冇巴打有更好建議，如果現在買8700k好似有點不智

其實1.4以下長run都非常安全 不過你cinebench都90度就唔好了 一係換咗個散熱佢

俾你参考一下

買K唔超頻其實冇乜意義 不過k點都保值過non k好多 如果你唔係要裝win7都係用返z390啦 1000蚊的話買GIGABYTE Z390 UD

但無理由依家出粒8700，加上佢又未出9700
我本身有塔扇，買k版都無太大影響
本身用緊win7,但轉底版一定上win10
常用係打機+內錄gameplay

但係LLC 成日會上到1.4x v , 唔係成日就得？

其實手動超嘅話個VID係咪唔洗理佢

9700k 配咩 atx mb 好 ?
暫時預 $1300~1600, 用緊 980ti , 2隻 ssd , 8gb ram, 未來會升 2070ti or 2080 / 16gb ram
暫時睇左 giga / asus

1. GIGABYTE 技嘉 GA-Z390 GAMING SLI Z390,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B

2. GIGABYTE 技嘉 GA-Z390 AORUS PRO WIFI Z390,DDR4,LGA 1151,WiFi ac,USB3.1 ATX M/B

3. ASUS 華碩 ROG STRIX Z390H-GAMING Z390,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B

上網教話vid 係佢programmed 要幾多電，真正睇比緊幾多電要睇Vcore ,好似係

Gigabyte 個bios
比我揀多次我應該會揀Asus
除非gigabyte 搞返好佢個bios 問題

Giga 個 bios 係好難用 定係有 bug

ASUS Z390 板勁cut costs 4 phase 扮 8 phase

用緊咩散熱？

x72

巴打你bios有冇disable c cache?)

c state? Off.

ok

屌你老味，係centralfield訂撚左到而家都未到 個個都有現貨啦

Jumbo見到$4430
Btw centralfield有現貨喎
不過我早兩日問佢要連底版先賣

訂撚左打去又話冇，on撚鳩，俾左一千蚊訂

訂幾錢先
人地賣街客貴幾舊既話
唔比貨你都唔出奇

佢張單寫36xx唔記得左，屌咩…咁我訂嚟把撚，正都好似都有貨？

9900k?
$4499囉

9700k冇問

9700k呀

咁你加幾舊9900k算啦
但印象中9700k多貨好多

又唔洗用到咁勁

其實9700k/9900k
預設TB咁高 超頻都無咩意義

點解依家仲有人咁on9香港訂野

10月9號amazon落單9900k DHL話聽日會送到

早幾日係j寶入左9700k

琴日拎左

「以前」用過$200訂SilverStone ST60F-P全模組火牛，跟著俾埋$600買，個店長態度OK既
隻火牛而家當後備，因為大手買入咗Corsair全模組火牛…

仲要吊高嚟賣，黐膠線架

本來想買塊Formula, 俾人撚左2個禮拜都未到, 谷鳩氣唔撚買

點解無人諗住買MSI主機板？？